SHF拉打特攝綜合POST748 仲有十日又係F5大賽

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

4月通販

預計 4月17-18派

4月尾（港魂）

7月 4月22截

8月

9月

12月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.6

今年消失人口

笨大

龍我無得輸

好難收

龍我真係好正
QC仲要唔差

咪碳

我放棄咗自己用咗錢去解決最多食少幾餐當減肥

買到好買了

疑似斷line LM

有冇人check過pb dx neo diend腰帶張單

我信用咭張單個日record 唔知點解系退款？？

我都覺得再唔買會買唔到 所以豁咗出去了而家見到四代同堂真係好撚爽

上兩個po已經講緊 可以爬下望下
Btw 系你老母

大滿足真主角齊line

之前夏榮巴打係咪share咗條link有magma effect件 有冇人有 我搵唔翻

到

時光倒流 25號扣番我

深夜留名

新手時王妻留名

Gg仔改下色就得 笨大當然唔走在最前

瘦返咗啲嘅肥曆

佢個女？

深夜留精

係嘅話應該消失咗啦

乜咁夜吖

一陣腥味

佢都keep 得幾好

抹乾淨

Zi O Gays Woz Trinity Trinity

依然咁正

準備好月尾瞓街未

肥曆

不要再說了

咁夜啊

俾機會你深夜留精

瞓街吧

霧子冇新圖
馬場都冇

馬場nonno keep住有圖不過包到實一實之嘛

即係冇圖

又要睇住個市

等待吧

花生價格火熱

唔買花生 留返子彈頂住K先生個市

阿美仲未有反應連aeon都收埋皮
等下傳說中嘅大貨

等佢大解放

4月尾肯定叫春連連

法爺都上到700就知無依支歌仔唱了

等寫真？

依家已經有啲啦

劣住舊圖先

大貨到!去撚咗邊到

對唔住囉

係，咁耐都未有第二本

第一本已經再販左3定4次了

請停止吹奏！

隔離po吹水都講到K先生又係訂唔到
衝現今舖好大鑊或者等下孤爆

連Neo DCD 都已經叫緊了

吊住條癮
出版商知本寫真係消耗品 要多幾本替換

吊帶

佢依加好似縮左水

計時間啦再販3 4次以一本鹹書向寫真好閒姐

又鞭泊巴

FB 個個都話首日咩價都衝

大貨蹤已失

各大玩具店：今舖fatfat

睇唔到 睇唔到

又可以鳩標價

8月10月捕住囉

一定係冷縮熱漲

又可以望住個價好似矮王咁一日內升咗幾次

驗下先

炒家又贏

兩水大貨

粗重野交比我

8月總覺有班人入多咗

老社

使撚咩

借張凳仔俾你坐孤島門口長期監視

Lv0 老社 歷史重演

有聲

係青檸
孤仔好似㩒咗好多8月

單入

我不了

我雙入左粗玩

Gay test

箱入lv0

我有隻白腰帶啊嘛當雙入嫁啦

係medic唔係我杯茶姐

交租

繼續兜 我實信

但求打個和

要左唔要右

良心小店

你好好彩我地同期想入，但我最終無入到

多謝有師兄割愛

好驚玩爛

睇住個兩枝針
btw錶面可以有dlc

唔小心入多咗，現原價放

泊巴

貼紙邊間有整

留名跟進

買佢老味

連登有愛

Cls
Rkf龍兔係仁叔個價都升咗

RKF 都炒，真係過份

好撚大隻，好撚正

好多巴打話兇太平
呢隻under suit用布料應該耐玩d

呢隻未必變粉 最多上面d 3d print金邊甩姐

騾仔見到全新9xx個時有d心動 但廢事開新坑了

連埋架車都收到了

痴線

話事話唔知今次end game
係咪又會好似上次iw咁同步出shf呢

谷一谷奶就不得了 可惜

新果套電影 好似話係iw之前？
如果真係咁咪有少少bug⋯⋯
iw gg俠一出場打係著舊裝

但係iw前已經換左紅黑依套

Btw當然話佢打到爛晒都吹佢唔漲

擺明造市啦

娜娜

頭淡湯

早

各位早

最近物色到條新囡囡

why not both

要上車了

尋晚開始睇三年A班
佢d喊戲幾出色
佢好矮，好短既感覺

傲嬌feel想蹂躪玩弄調教佢

等

話唔係造市真係冇撚人信

痴撚線

真主角

放全新只check shf cross z$1250

點跟

義海價 你都可以

昏迷咗幾個月義海唔到

七仔

川榮姐姐

講笑

左邊個個我老婆黎
Btw咩名

躝啦名都唔知就你老婆

有咩商品無Hello Kitty

為左賺錢可以去到幾盡

要知名先做得老婆架咩

之前Faiz 都同佢cross over 過

係咪連dom都好似有

電王555都cross over

肯定有

我仲以為hello kitty out左

好似遲下有電王4傻

Hello Kitty橫行世界

4傻人氣唔差

是日

型到出屎

單手打字

妹妹黎

早
經期...

shf就...

早
唔洗做爸爸啦

睇動畫介紹

你地會唔會將隻SHF 自己滲線同噴油

有feel

Shf本身上色都唔差
有咩不滿

4月1有得睇

一車車

見過有人MB滲線 其實要諗嘅係驚爆件

的確有爆件風險

Mb唔敢咁玩

見到真骨法爺6570yen

買

有冇ching去咗朗豪坊？有咩賣？

我有喇 因為

留俾有緣人

無

用OOQ試

kabuto zector decade driver全部都有 得個睇字

啲價錢
賣
買

話留俾有緣人最後又係益炒狗

呢層就

Decade 喺日本賣緊幾錢？

想買有無代購

最後Ins 見

71800yen

fb

.......

賺返機票錢

免費旅程

反正無得去尋寶了，今年一於去遠d玩

有條condition b既48600

其實係
去啲少人去嘅地方休息下

真心 我而家走左 但聽日會翻閹 如聽日仲有要唔要

哦CSM? 我以為真骨

睇下景好過

去動物園

好吖 港紙500幾買得過

有巴打要左先就算了

限1

但我真係唔肯定番轉頭會唔會賣晒架

香港放隻shf古迦就算

見到法爺好想要 不過有師兄要咗先
連登有愛

有時候啲色比反套野淺左或者深左 感覺唔好

ins 好似唔洗呢個價
造市太明顯

古迦有真骨無人入SHF了

起身喇, 夠鐘派貨喇
marvel 堆shf行貨捨得派未呀

T2000 個時係咪300左右有交易？

佢間舖用SHF做展覽..

物流瀨屎

一早到曬、鋪頭唔俾派

我記得好似多少少4定5字頭

個時係攞黎玩， 現在攞黎投資

嬲鳩

鳩騾依啲臭串都唔派,點宣示主權

係唔係得我等緊恐龍戰隊套食玩

今日去訂蜜瓜

濃妝粉

丁左

1001

一訓醒睇面書
連KO版都有得炒

發達啦

搭單巴打！

有冇得跟機

sor啊咁多位佢一人限一咋

巴打日本邊忽？上次去日本橋已經炒到飛起

辛苦曬巴打

國寶經期到

見到隻威吹鬼 真骨 500$

熊貓有經期
暗號:我愛預巴

大把4字頭喎

暗號:我愛預巴

減20

九成造市啦...見太多了...等D人2000 即收

搵人放比佢 睇下係咪真係2k收

超人界既社長

好多人留言放，佢無一個有回

屌佢造市啦

露底

技術太渣

都係紅金 黑金kuuga 同kabuto姐
嚇死 以為有新KO

黑紅都有

黑紅係咩黎 dark kabuto?

Mighty Form ....D人自改..然後買個盒裝洛去賣

普紅

咁大工程去ko紅金改ko普紅
除非改到好靚 唔係實物check應該check到

己訂日本蜜瓜

暫時好似甲王做得最真...假骨最明顯係D 關節好多動作都做唔到..同埋上色差過QC 大媽...

好正...隻大橙終於有人同佢可以格劍

Ko kabuto都買少見少 得返kuuga周街係
Ko既Qc真係睇都睇得出 甩皮甩骨

要睇ko實物出轉深水埗行就知 無呃你 真係一睇就知

岩岩睇到...比人HOLD了

BS08 送果d卡套應該裝唔落開緊訂d劍卡?

應該一樣大小

btw用普通卡套咪得囉

真係抵..圍番皮都係4XX 連埋隻獸

好似前日都見過....

唔係話今次d卡大張d架咩

唔撚洗尊重啲炒狗

4月24（港魂）

係啦啦整大唔似笨大個環保原則

諗返想當年社長lv0 果次

櫻島好似都唔錯

舊模重用係原則

今次d係卡大張左 似返劇入面

btw.....印刷關舊模重用L事咩

380 sold out

好平之嘛

卡size個刀片size

係真唔係

谷鳩人買埋佢本卡簿

印象中500內嘅事

個d diecut點同啤膠個d模.....個啤膠模應該貴好多

狗謙買佢

擺明谷你買埋卡簿

劍卡簿嘛

都可以接受嘅 到時睇下

買買買

現在都有老現

橫掂6月冇咩攞

好在唔中啫

你肯定

仲有咩會突襲

頭淡湯系列

係咪係你間鋪到有？

終於搵到張比較圖
大撚到

乖乖地俾錢啦

快啲公布啦

哪有舖咪聽佢地嗡

頭雕大作戰

炒到損手, 抵啦

屌你老尾個hashtag

明白嘅明白嘅

見住隻hazard 就好想入埋隻sparkling

呢隻都正常價嘅

無炒到，有愛就入

錢的野搵得番，我都係有愛價岩上左先。

我諗都係300幾400？
如果無睇錯？

豬事差不多了

百*

55

上網睇都好參差下嫁嘛
出去就都唔知邊到有

不過而家市面上BUILD啲嘢係咪都算少

龍騎 2分鐘

忍者 2分鐘

所以無icon

俾你用咗呢張

俾人無視

都見到有。唔算好少

他只是孩子

唔啱時機出

忍者真係唔吸引

有班大佬回歸仲唔讓路

我初以為佢早播過龍騎....

搶曬風頭

留返係未來啦屌

成隻shinobi嘅真正用途：係作為龍騎正式回歸嘅伏筆，用完即棄

應該都要係現時? 定有其他? 真係唔識

Cb08個隻劍卡套應該入唔到
正常卡standard size要用67x92mm
但bs卡用細一個碼既66x91mm(劍卡套都係呢隻)

用緊電王鈴聲

555op鬧鐘

小智OKEMON 日夜鍛鍊去取勝

小智: POKEMON 日夜鍛鍊去取勝

覺得原版好聽啲

以前好激昂啲

利申 唔差

好假呀diu

呢個頭都唔同埋樣，我就唔信係真喇

啲卡面唔係最終形態咩

出fan made 圖唔緊要
當開下眼界 我都鍾意睇
但出偽商品圖真係好仆街
成鳩日fake人 好似上次csm neo dcd咁

現時信和都有。

一日唔係官方公佈 d圖都係得啖笑
佢後面個form咪叫有心機改下 雖然p到好柒

騾仔仲未同我講經期到

又話下星期喎

笑死左

名副其實騾仔

來吧老子甚麼都不怕
東映同笨大有冇咁唔環保出個新頭啊

睇下可唔可以忙裡偷閒出去睇下
之前行過好似都見唔到有

永續

笨大向東映表示:唔好比新form neo dcd 唔想開新模
東映表示:下....咁道具組就黎無野撈.......

摷返件披風出嚟啦

笨大：咁啊不如咁啦，學下我地個招同模改色，咁大家都happy

無無在日哭泣

出個西瓜黎食下先啦

有冇巴打有買Sic omega，關節鬆到比人輪姦咁

出兔兔坦坦先啦

有
未得閒拆

被迫害嘅兔兔

無限已被遺忘

仲有無敵
買唔到lv2都俾翻隻無敵黎啦

強烈要求免坦

月讀買齊3隻shf po上ig
is love

出埋龍兔

Be the one
但以笨大開始迫害兔兔黎計應該要等下先有

要拎張圖問佢有冇，有就一定有，貴唔貴ja

b記：咪比左模型你咯

我拆左，唔鬆喎
不過腰帶變左膠

問佢囉，多數比番證明就得

縮骨野做足

原來10月DED 槍都缺貨了

SIC 果然只係得個樣

日本仲係任撳

pm左佢等佢覆 雖然一舊水唔係多但咁樣派膠真係好on9

齊咗就算

香港個個都睇住Neo DCD 個價來入貨

對！有一對唔入其他了

上樓靠今鋪了

起樓磚頭靠今鋪

大不了加貨

yes

FB見到 響鬼2500

估唔到咁好賣

個個都為左d final form...

越來越過份

燶硬

水浸

靠真骨比首期

呢d價搵鬼買

有少少1516想訂隻主任，有冇巴打隻斬月有變黃嘅情況

貓也不屌

留名等叫春

可以

圖？ del左ig睇唔到

down番

求

好似小腿都要折出黎

好難折

用老虎鉗

時王(斷腳)

終於折晒

正

黑戰鬥暴龍獸個價高左
早知訂

各位巴打，想問下有冇地方可以維修dx腰帶

我果隻隻腳鬆到比人輪姦...

用照uv做透明件支野香港唔知邊度有呢

隔黎HT好熱鬧
呢面END GAME應該都好多人期待

鬆慘過緊,過緊可以用啲潤滑劑

玩耐左關節鬆唔係Sic特色黎咩

請問隻布洛尼無訂仲有咩方法靚價買

youtube recommend見到trailer個封面
真係好似杜麗莎

杜麗莎俾人打到喊驚咁

大家好

點呀時王老婆

本身諗住今日可以比我隻老公同基池一個家，點知太多野我到依家仲執緊

炒家轉移視線未 係時候回翻個價

見到隻thanos有d心動
但又未買過ht 唔知玩法係點

對隻85有啲心動就真

等緊美隊

點跟
咩line都儲

個櫃仲未砌起?

[/member] 有時睇人玩玩具仲開心 ，因為自己無乜得玩[member]

有女仔fd都係等緊Cap

有女仔fd

歌

得啦咁

係咪有啲咩誤會

拉打+ marvel shf+ht 雙修玩家表示日日都要mon 兩邊好辛苦

自己諗啦

最後廢事係牆上動工 買左個盒裝住佢地
但個盒好明顯會唔夠裝

跟甚麼？又唔係有女

SHF 85............. 一定拎返IW 嗰隻做底

唯一希望跟多啲配件
或者就算DLC都出配件包 唔好要人硬食多個主體

唱著胖虎之歌

玩都未玩就鬆曬 輕輕壓一壓 對腳一字碼

咁又慘d......

差一日

最後個幾個鐘先見真章

咁問定先
buyee代購有冇伏

我試過無伏

伏就無 不過都唔平
仲有成日 完前一個鐘仲係呢個價先講啦

阿預有否沉沒

可以set max bid,不過計埋運費可能唔平

Bid個價就豐儉由人姐

係佢分散咁收 其實好貴 （bid價+手續費+日本本地運費+送港運費）

Report啦 雖然無咩用
Ko我自己上馬雲買唔撚好

佢平放ko唔緊要
問題係佢炒入炒出 仲要知係ko貨 要止蝕

KO 仲要咁貴,自己淘寶都得啦

正解
我明知係ko點解要食炒 你傻仔中伏要止蝕關我咩事？

我近年先留意返香港購物網
唔係好明點解港魂唔開劍卡訂
少單？qc難控？

學乳巴話齋 公司政策
而qc呢家野呢 控唔控我諗港魂日魂都一樣

有啲時間炒起左 總會搵代替品， 放返出黎 有啲 厚面皮， 我都唔知話佢戇鳩定有良心， 寫到明係假野但個價錢就咁進取
佢等啲唔識野既傻仔或學生同佢接貨， 黑 悟空平一半有啲傻仔會9 衝， 世界上 總會有 d文盲 睇啲唔睇啲

好彩白眼好正常

我自己就覺得佢寫到明賣ko貨 買賣你情我願冇所謂
但賣假都要跟真貨個價黎一齊炒就...

止蝕咁即係擺明車馬係要來炒，不過入錯貨

hottoys係avg4一定有殺錯無放過，宜家一開波已經要2000蚊訂 唔夠錢比訂真係要放d真骨出黎頂數

係咪義海價先

最後一集...仲唔炒爆佢???

孤有行版訂 你大約估到咩事啦 其實港魂除左熱門野同步 好似時都會昏迷陣先 甚至冇

QC呢家野真係秒經

休閒的四月

過兩日先去訂

龍騎 忍者

把劍入唔到cons

果然講中咗老闆

地板精靈召集

有時鳩嗡都要有根有據嘅

地板精靈最愛系列：W OOO

法爺呢

係啵
真係未玩先複件 好似備份咁

成日換增加風險

做生意角度
搞手賺夠俾大家賺下又吹佢唔漲
奈何香港街舖冇乜幾可有良心

預約解禁係咪即係有得訂

日網有
香港答你唔到

所以要F5大賽？

無錯

呢層睇緣份

哥哥帶你睇金魚

早
有無咩新聞比我狙擊

又得啫

休息

好似播緊忍者

好多野睇今日

預言家

唔關事 睇到其他通販都係4月8

騾仔訂左斬月

老闆都唔識

又嚟

自玩要一

大叫我愛預巴有平

日本老秋一車車
係香港班濕鳩乜撚都想炒

偉大龍都900嗱唔係咁痴線瓜

炒賣係有無限可能性

希望個班人要炒復仇者而全部放曬拉打

買磚頭定當磚頭

撚頭

希望花生無炒賣情況

笨大果然有心係會做得到

依個加關節好有心，等你做到scan 幣既動作

結論: 買！買！！買！！！

睇埋條片

隔離忙到呢⋯⋯

丁緊
依隻我會雙入

冇會員邊有得忙

冇會員先要忙嘛
有會員今日都應該輕鬆過你地星期二啦

留返啲位俾其他人啦

今次真係一個40呎櫃

一模多用

環保年

見到就怕

長期環保

係無先最忙，又話星期二射波去排

4月8 真係好忙
唔知幾點開訂

環保得嚟又爭住要

咁快劇透

四重加密好嘛呢啲

仲1516緊訂唔訂好見套甲有啲心動

我會訂85同滑嘟嘟終於end game 畢業了

預巴d gif 圖多到呢

google

各位早 夠鐘睇build 了

對IM同BP個類有興趣最大問題係土地問題

愛與和平

Be the one

人地有女的

你都有

你指嘅係.... dragon me?

土地大挑戰

今次撚住腰帶睇好正

小美

經典圖出現了

你係咩人你唔知咩

店長講

無睇live

竟然唔係對ora打丁

咁唯有星期尾先去訂
訂曬兩隻

Time judge All 8 years later

那星出左新青檸dlc

訂咗普通版

秒訂咗
終於可以砌好ex aid 個箱

尾碕幾可愛, 但係幾路人樣

直線R負皮？

又唔係話佢樣衰
可愛係可愛,但係睇落有d普通姐,
係街撞到都未必認到
日本好多呢種樣

早
海東

係Carousell收龍兔鑵比人當狗咁撚
Facebook成日見佢開post msg又唔撚覆多個
一朝早成肚氣咁返工

大生意

晨早煲完GEED,除左變身時間太長,其實幾好睇

在日巨點跟

傾左成個月
第一次覆隔左兩個禮拜話約上個禮拜交收
但上個禮拜完全冇聲氣
Facebook都搵埋佢又係唔覆
早兩日突然覆話女朋友入左坑所以自己留返
岩岩唔知攞景定贈慶話自己窮又問我係咪一定要
之後叫我去現時食$800炒

Facebook search佢名果時已經知係問題兒童
點不知自己又唔爭氣

無論買定賣,通常DUM波鐘既一律唔理

無必要勞氣

香港真係多仆街仔....

兩個禮拜不如自己上谷徵
ebay 日雅都已經可以送到屋企上埋門

之後想睇其他係咪睇ORB先?

咩人都有

有冇keywords 想見識

大家早起身睇老公先

留名

Facebook:黃XX/X幻X/XX翼
Carousell:akatsuki

我都中過伏 ，成日拖時間，好多藉口唔交收

無睇錯ge話,嗰原型師話預定會將OOO Tatoba出絕招隻腳放係其他set到例如gatakiriba , 所以新設計OOO隻菠蘿蓋關節

好想買盒kabuto模型

買啦

咁有心機出OOO
鳥系再出配件包不是夢

坐等鳥系combo

懷疑SHF d 研發人員去咗真骨, SHF 好似無咩新tech 咁
真骨同你油精靈食糧, SHF連兩滴油都唔肯點watch 精

換腳大不了成對換, 佢又肯 re design 菠蘿蓋
本身都算收關節收得ok, 而家話 為咗轉多少少唔穿煲, 又加多個關節

慢工出細貨

唔計出貨

原來係慣犯？
我見佢係cosplay圈已經出哂名

新品4550
中古品5380
慘了

尋日仲見到31xx..

面書都好多人拋售了

好事嚟

250HKD左右就差唔多

200多了

真·大貨到？

唔知呢

到底會係咩CSM

[燈]
bandai:昭和

起身睇Diend咋

....咁環保

負能量

痴撚線
試下再廢啲 無嘢賣仲要display舊嘢倒米?

聽講無endgame嘢？

...等睇頭淡湯系列好過

好想買我老公啲睡衣到底邊到有得買，一件誘惑過一件

交貴租養廢人

煮飯仔

睡衣都出埋就屌撚死你

咁開個展黎做乜鳩

柒
間舖裝修就要搵啲地方展出下掛

呢29集換過好多套笨大可能真係想出埋睡衣line

屌穿你個屎眼

香港租咗個貴位啊，擺住先啊嘛

地方又細 又擺隻萬能俠阻鳩曬
個腦裝草

東映：轉行做fashion design唔整皮套了

唔係做環保咩

啲睡衣真係好吸引買！

同模改色

有無人記得支支冰幾錢？

矮王啲SHF令人興奮不起來..
明明BUILD同EX AID出果陣都好興奮

所以令真骨啲價離曬地就真

都係

最霸氣既廢老又無乜戲份，希望最後係最後大佬

憶起童年就不惜代價高追

咁件底衫係咪賣300幾？

用過Buyee同MyJapan 兩個貴其實

幫推

新手留名

無無

一年前既事

出糧先拎

我拎返BUILD 四子出黎撚

無野撚

打機囉

的確係

好多野訂完返黎未開未撚過
熔岩龍，魔王，時王，基子全部未撚
慢慢撚

訓左無睇，無敵出左未？

儲埋咁多

屌那星張2080ti

報銷

花屏剩係打唔到機
仆街N記

RIP

RKF

啱啱睇完Kuuga，好正呀
趁今日屋企無人，打個J先

嘩

呢排忙有時間拎貨已經好好

買到時蝗了

有無咁陰公

恭喜

4月有得玩harzard

四月有呀

窮嘛邊有計

六月貨苦主呢到

6月
有得玩是但喇

進入kiva月有咩感想

扎營爭凳仔

露宿好過

劣到甩色了

由11月2 至今孤仔都未要聲風

訓信和了

18號有表演賽

頭200cm可等pm入數

諗諗下龍珠又係排樣好

18號咩樹

知道了

你有參戰

冇
邊有幾多戰線

咁多

唔好咁睇少自己

準備將老公佢地上架了有冇大師可以教我點樣扭啲pose型啲？

時王訓地最型

基本姿勢

揾隻dcd踩住佢

龍我都得

趴地組：
Baron 龍我 飛彩 矮王 Geiz
仲有冇？

海海

希望天氣乾爽啲

比你參考下

將佢還原到訓盒咁
之後放係底比其他拉打踩住 搞掂

冰拳即將上線
魂展出埋Dark Kiva

俾人拉咗了凌馬？

衰咸濕好似係

酒後亂性

衰係性個方面基本上永不翻身

玩到停唔到手
好想追返普紅呀

其實影啲展覽價上嚟有咩用

個價都係標下架啫我覺得drive上旋轉上fd y拍都係450左右

展覽價下調咗
唔夠錢交租
btw係咪信和地庫

紅金升到幾多

無撚錯
喜歡標到一萬蚊一隻都無所謂啦都係展覽下

紅金買完仲要驚係咪KO版

有U甜微夠做啦

我都諗緊貼唔貼..

等緊mezco現貨

睇個樣似信和地庫....係咪做遊客生意呀?

睇緊五小隊？

睇完

話說幾時先有shf endgame 頭啖湯睇？

上年同ht差唔多嗰幾日

邊幾日上畫？

3/3 好似係

我我扭左十粒都無decade😭😭
有無巴打收其他或者可以換decade?

上網都有得買....自己搵下..大部份都係450

有無巴打想要二手 20週年555 平放 企左幾日

放上gp都無人收?
照計應該係秒殺價

通販仲有位

剛剛放監見頑女斬月成500

等睇套戲未出就流出

不過可能屌HT然後無視shf

得蜜瓜 nebula 其他又唔開

要自己揾代理喎

純粹想要隻滑嘟嘟

小氣到成個女人咁囉

個女staff冇帶眼鏡果個串過馬頭咕哩

睇佢屌人果種方式 你略略知啦
雖然有啲真係抵屌

有冇大師可以教我砌個台座..睇住說明書都唔識

有頭髮喎

HT定shf

呢間野不嬲高價.....唔知幾時開始佢都唔係靠賣普通點玩具搵食嫁啦...個老闆主要賣1000% 個D LEGO 咁的熊仔搵食....間野無乜玩具賣..訂價又貴出面咁多

咩座?

我都撚咗好耐睇片
打廿週年 shf

疊埋就係

ht太大 再加上我懶得上去20樓

黎緊星期二應該可以直接地下排上去廿樓
我仲1516緊HT定shf主要都係size
出得好俾多啲有咩所謂

一上手說明書都無睇對準啲位卡實搞掂
咪又係爛鳩地台一個

我掉盒粗撚就無謂挑戰了

俾佢fake過上下塊調轉左
塑膠垃圾

HT有咩損傷諗起都肉痛
預巴挑戰下囉當開下新戰線

不了

用盡奶力都啪唔入既 時王個塊啪到 但同人地個樣又唔同..........

對返啲位啦

上下反轉都試左都搵唔到邊到對邊到...係咪我太蠢

我都撚咗三個字

咩喎

距離我問大家有咩pose好擺係兩個鐘前.. 姐係我起碼疊左個幾鐘了
好嬲

掉咗佢囉

想比老公企
預大師可摸耳影我睇到底邊到係正面邊到係反面點樣合埋

連埋佢老公本體掉落街

可以墊高啲

成盒連肉掉落街啦

認真講佢股關節唔改真係唔太想挑戰

btw洗唔洗顯示所有(1)?

手多左

講聲住邊好多人衝去接

因為

一陣啪一聲鳩都赤埋

矮王老婆有人揾你

有平先諗諗佢
btw明天有得睇

做咩呀

你老公都畢到業

好得意

有意 留tg

我屌 原來唔係一面凹一面凸之後合埋，而係一舊凸既野卡係另一舊凸既野⋯⋯
還我兩小時！！！

我都畢到啦屌！終於砌到... 屌多聲先
我屌！

#897 咪講左

我一直get唔到覺得自己合埋有疊左

買埋四月果二套練習

之後都唔係幾想再掂到好心酸

練習下啦

聽日公布新年號新CSM

好忙

唔爭在開埋頭啖湯

仲要睇十幾集超人

Netflix?

無撚錯

追唔切

每日睇啲

1/4做呢d 好驚

去twitter睇

y?

搞到我好想入ua shf換頭雕

....

仆街啦裝唔哂

啲美少女好搶眼

研究緊玻璃有冇反光會自爆

仲拎走左隻q posket混入美少女世界的拉打黑人問號

矮王本身已經柒
仲要企到成個on9咁

v字手勢

至痾擺到像一個傻仔

研究完冇先拎出黎上次比人話完爆ig驚驚地

踩過界

都話我唔識擺索性擺個樣

入盒display都係一個選擇

可以參考下官圖

狗謙

一陣再挑戰新手學扭 跟圖扭啲姿勢都怪怪地咁

練習多啲

保守估計二人中伏

之前有巴打試過嫁啦你睇返預巴啲post

我都中咗伏
但正皮咗你屌

我會加油扭好我王

準備搶1001先啦

April Fool

無印象

Gotcha

咁都比你諗到打手？

又準備

瞓覺？

準備好！

真毒日都瘋狂爆post

保守估計成日上水起碼5個

好多參賽者

3210

來

Mon實！！！

真毒日

我愛矮王

我愛奧野壯